覺得自己太痴身可以點

同男友一星期一見得一至兩次 我地又住得遠係元朗同柴灣
但我哋日日都會有好多messages , 但有時自己會成日想約佢同講好多嘢 可能太煩加佢唔得閒變至佢覆我會有啲冷淡 我可以點做 我係咪太chur 但我真係好掛住佢:(

可以試吓自己主動去搵吓佢?

我想自己冇禁痴身

做咩都無用，要等自己諗通

facetime囉

不要怕、正面上他

呢啲好難改㗎喎
你要自己睇開啲

對自己要有紀律 set target
揾佢傾計既internal 要拎到大家都覺得舒服
要自己就架拿

因為你真係鐘意佢

Monkey cover eyes

臭雞

黑人問號？笑咗

我同你調翻轉 條女唔會主動搵我 淨係得我搵佢

佢唔介意嘅你咪主動搵多啲佢囉
我相信愛你嘅就唔會嫌痴身
除非佢太忙啦

試下做其他野分散注意力 世界唔係得佢一個

始終要有返自己生活 如果唔係就會太chur啦

有番自己生活 做番D自己中意既野,興趣之類
約番自己既朋友出街
不過如果你男朋友覺得冇問題既話 我諗你都唔洗改變
如果唔係你忽然變到冇咁痴身反而會令佢擔心係咪綠帽

呢個我都同意 之美 我試過遲啲覆or冷淡啲跟住佢都會變得冷淡
反而我熱情佢都會熱情 有時

算啦 你依家痴身好難改 一齊得耐 自然會變到識諗 有番自己私人空間

samee

所以其實如果冇問題就唔好改變啦
話哂每對情侶相處既方式唔同 人地保持距離唔一定適合你地

男人都會有犯賤既時候
唔係教壞，呢招都盡量唔好用
你試同其他男仔單獨出街，up埋ig。佢搵你叫著緊你，唔搵你可以搵個第二個。呢招雙向，男女都用得。對住啲臭四用呢都work

都啱嘅

我反而係一齊得耐左，先變到痴身

咁樣條仔會好辛苦